「求開解/屌醒」太多深藍親戚/屋企人，就黎頂唔順

有幾個仲要激進到藍紅mix，真係完全理解唔到
咁鐘意共產黨點解唔索性入黨搬上去住？

就算娘親係淺藍都時不時嘴邊一句暴亂or搞事
成日話班人仲想搞幾耐，到我解釋完，下次event又返番原點無限loop

就黎想提早quit game刷首抽

換個角度睇呢啲人無幾多年，比佢講多兩句都兩腳一伸

721之前勉強可以叫政見不同
721之後係道德同智商嘅考驗 算啦 冇得救

利伸:全個家族90%黃絲

解釋黎都冇用,班人洗晒腦,講埋晒d歪理,只可以用佢地d歪理反擊
話暴亂or搞事,播返大陸釣魚台反日示威畀佢睇,打日資車,入日資店打人搞破壞,屌返d中國人.
如果佢地講咩冇做過點會畀人打畀人拉,或者同情狗同政府,你可以搬返日軍侵華出黎講,話中國人唔搞事人地點會侵略佢;乖乖地投降咪唔洗畀人屠畀人姦;日軍士兵都好辛苦,唔應該怪佢地,最衰係日本政府

森美講得好有道理
有啲人自己認為自己個套啱嘅
講咩都可以自圓其說
你擺咗證據係佢地面前
佢地都可以話：我唔講呢啲/唔理呢啲

好難同佢地拗 始終大家level唔同
你屋企人可能仲係覺得宜家有得食有得著
政府比咁多福利
你地班友做乜仲反政府 日日搞屎棍
但佢地冇諗過如果我地唔咁樣爭取我地嘅嘢
遲早只可以食大陸嘅屎
遲早變新疆 dl whatsapp都要比人啪毒針

【 39秒冇成本救港方法！！！】

岩 過幾年咪又係我地世界
淺藍/深藍不了

唔明班人成日話大家一齊入去做政府工可以慢慢改變
事實就係一入左去就會比入面既體制同化
同埋香港人唔會同錢作對,政府工薪高糧準唔炒人,私人工已經做唔到
長此落去都係會愈黎愈多黃變藍

同你一樣
屋企深藍
講極都唔醒放棄左
唯有減少相見時間
等自己無咁激氣
多d同志同道合嘅朋友傾下啦

佢地會話控制唔到人地做咩行為,同埋加多句係日本政府刺激中國在先,會有咁既後果好正常,係抵死

佢地會話當時日本心雄,自己本土冇資源就要侵略擴張打中國,中國根本冇諗過主動打日本,係日本無啦啦自己郁手

係，就算講贏佐，佢最多都係變我知黑警衰，但你都做唔到d咩，或你做咩都無用，或無得鬥，呢d失敗主義

咁又未必，普遍後生既都黃的，你見d人貼staff card都知
而且大家心水好清唔會特登哂口水去混埋班藍度，公事還公事
（最後歸根究底都關關地讀書識字同接觸得多唔多各類mass media呢件事事）

冇真香港人仲大鑊，比哂d腥港人入去仲快死
先唔好話救，最少塞住個位唔好咁快惡化先